wechat 通常咩人用

因為唔用wechat 用開Whatsapp
前個幾日我諗住睇番同佢影咗既相 點知一開就係wechat 對話 發現佢有wechat個女仔叫 _ bb
但好笑既係 我無咩嬲既感覺
純粹想知wechat係咪溝女app之一

唔係溝 ，係食

係叫

中資公司/大陸人上司/倫敦金

雞

約炮

唉 唔鐘意check人電話 但又唔想誤會咗佢 當面問又會尷

大陸蝗先用

你自己又開個ac 咪得

同大陸妹溝通途徑之一

雞蟲

大6人